有冇人係明知會收皮情況下表白，最後又成功咗？

好想知呢個世界有冇奇蹟

中學追個女仔追咗四年
表白咗十幾次都食檸檬

後尾中六佢生日同佢講句生日快樂嘅時候
佢就同我表白

但係都係持續咗一年就完咗

都叫做一齊過

以為唔會收皮情況下表白，最後失敗咗就有

呢啲好平常

試左先
最緊要唔好後悔

表白左兩次
都係收皮

點解可以表白咁多次
一次唔成功都應該收皮啦

咁真係好愛佢呀嘛